有冇人覺得微辣嗰個佩男好虛偽

樣好普通
成日喺度扮嘢

明顯睇得出
不過尤其係佩男

有幾呀？

呢睇下微辣啲綜藝
假撚到仆街